[集氣] DSE中文說話揮手區 - 考過嘅都入黎贈兩句啦

中文口試仲有一星期就正式開始!!!
口試可以話喺最激烈嘅戰場，同大家分享一個紅遍全球嘅心理技巧。(哩位心理學家最近出埋書，有興趣Google下 「姿勢決定你是誰」或 Amy Cuddy)
短短兩分鐘，令你奪星機會增加。
特別希望幫到緊張同無自信嘅考生有更好嘅發揮~~~

加油

杯麵心理學上

睇過一條片 叫你洗自己腦係名校生 我係要攞5**

十入扮十分鐘名校仔

利申5**

深呼吸87下
利申：lv5

跟住下年教左朋友一啲技巧 都5**

大家加油 利申5*

lm

説話有例子就係贏家

Right

考前買本100毛，考緊就坐直啲，懶係有自信咁！死都唔好比人知你淆到瀨！望住組員微笑多啲！十分鐘就過去。
利申5*

正正常常講野有point
注意唔好離題就得
加油!

利申5*

急住尿咁考
利申:5**

好驚
第一日考

慢慢講就得，盡量諗例子support自己
利申 5

驚就要試試片中嘅技巧啦
加油

最後一日 最後時段

比啲信心自己 肯講野就ok啦
利申 比老師預計得2 最後5*

比我揀第一日考完一了百了

唔洗驚 同自己講自己一定打撚死佢地

利申：2016 5**

岩

係首輪發言 講句英文嚇下人

利申: 考嗰年講錯野講左句sorry 都有5*

好緊張 17號考啦

最緊要有信心 放鬆心情 正常發揮就得 加油啊
利申: 5**

其實呢d唔會特登扣分 又唔係離譜

2015 5**揮個手

唔洗太擔心，有時呢科野要靠感覺 ，技巧唔幫得幾多

好似睇過你講果個人嘅ted talk
唉不過都係好騰雞
習慣咗冇自信